\documentclass[a4paper,11pt]{letter}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\signature{Alberto Lucas Chiesa Vaccaro \\ Padrón: 83417}


\begin{document}
\begin{letter}{Comisión Curricular \\ Departamento de Electrónica \\ S/D}

\opening{De mi mayor consideración:}

Tengo el agrado de dirigirme a usted con el fin de presentar conforme al inciso 7 del artículo 1 del Anexo a la resolución Nº 1511/90, el acta de acuerdo del tema de tesis y plan de estudios personales para la carrera de Ingeniería Electrónica.

\vspace{2cm}

\closing{Sin otro particular lo saludo atentamente.}

%enclosure listing
%\encl{}

\end{letter}
\end{document}
